黑白漫畫同全彩漫畫既成本會差幾遠

有無人知

應該差好遠

上色容易，畫陰影/立體感，配色難
＋40%工作量

我估

有可能係留返個彩色市場比動畫

淨係印刷都差好遠

去影印鋪印note屎

彩色都貴過黑白好撚多- -

其實都係想睇全彩版點兔
睇左頭幾頁返唔到轉頭

印得貴都係其次
全彩畫一版花既時間長過黑白太多

全彩不如動漫？

但黑白要表達好似仲 難過全彩
(唔識）